{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492289",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도토리"
    },
    "text": "どんぐり (도토리)\\n\n京畿道安城市竹山面堂木里930\\n\n韓食(ハンシク) , 09:00 ~ 21:00 , 第1·3月曜日 , 80席/部屋:部屋なし , 広々とした自然の中でヒーリングを望む人々の足がよく訪れるここは、日常から離れて心身を安らかにしてくれる特別な場所だ。 家族の愛が込められた味は、私たちの心を暖かくしてくれて、超強力なセルフヒーリングが可能だ。 ここのどんぐりは主人の真心がこめられて誰にでも大きな幸せを与えてくれる。 完璧な鮮度とコクがそのまま生きていて、食べた瞬間、まるで食材を直接楽しむような気がする。 その味は自然と口の中に広がり、あなたを幻想的な味の世界に招待する。 どんぐり特有のぷりぷりと苦々しく上品な風味は爽やかで深い満足感を与えてくれる。 七長寺登山を終えてここに注目した登山客たちは、その味に魅了されたように再訪問したくなる。 どんぐりの味に夢中になるために登山にまた行きたいという思いを言葉では表現できないほど、どんぐりの蜜の味は独特で気にしない。 ここはいつも幸せと満足感に満ちた絶好の味を提供する特別な場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "どんぐりはどこの地域にありますか？",
            "answer": "どんぐりは京畿道安城市竹山面堂木里930にあります。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "どんぐりの営業時間は09:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "どんぐりは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "どんぐりは第1・3月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "どんぐりには何席ありますか？",
            "answer": "どんぐりには80席あります。"
        },
        {
            "question": "どんぐりには部屋はありますか？",
            "answer": "どんぐりには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どんぐりは自然の中に位置していますか？",
            "answer": "はい、どんぐりは自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんぐりはヒーリングを望む人々に人気がありますか？",
            "answer": "はい、どんぐりはヒーリングを望む人々に人気があります。"
        },
        {
            "question": "どんぐりの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "どんぐりの味はぷりぷりと苦々しく上品な風味があります。"
        },
        {
            "question": "どんぐりは登山客に人気がありますか？",
            "answer": "はい、七長寺登山を終えた登山客たちは、どんぐりの味に魅了されて再訪問したくなります。"
        },
        {
            "question": "どんぐりは幸せと満足感に満ちた味を提供していますか？",
            "answer": "はい、どんぐりはいつも幸せと満足感に満ちた絶好の味を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 327
    }
}